誠邀香櫞黎香港做空樓盤

不過諒佢都唔夠膽

樓市應該要出期權同沽空

我哋有樓花做forward

犯國安法

樓花都有張屋契比你
而家係問你借間屋去放，
然後再唱你間屋死過人，質低個價再買番比你

樓花已經有樓契咩
錢都未借
就算借左
張契都嚮銀行手

香港會多咗40%數量嘅單位

同時long put再short call埋佢間屋食晒三邊茶禮

仲要個40%係根本唔存在既樓黎

成功解決住屋問題

佢比證監ban左黎香港啦

點樣可以 short put香港樓價
我成份糧車哂落去

銀行借你張樓契出去，借上借上借，short interest >100%，short squeeze，要發展樓起多啲樓出嚟填數

發展商

銀行點會拎自己嘅抵押品比人沽

經歷咗08年，你仲覺得銀行有嘢唔會做？

快

佢想自己嘅客負資產條數變壞帳？

所以點解呢單野會發生
因為個問題依然存在
只不過換左個方式姐

佢咪就係賭跌唔到去個mortgage rate

事實係幾癲嘅嘢都敢膽死賭

G持

做空含基一間就夠，港共助攻棺材盤